唔好比林鄭厄左，自由行個資格好多廣東人一早有，佢地係唔駛再申請

依家佢地唔可以係大陸申請，但佢哋一早己經有資格，可以照係深圳灣，羅湖口岸照通關

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

push

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

推

幫推❗️❗️❗️

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

停個人遊無用架

L簽係無限中出的

【新聞極客】內地L簽旅客毋須報團來港 變相自由行旅遊

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

廢撚到，你唔比人申請，但又比本身己經有資格既人落香港，唔係好予盾咩，吊你老母，你同高官就係屋企unun腳，醫護要同你硬食

一簽多行, 大把人一早簽L左喇

羅湖落馬洲唔停都防唔到疫情

根本佢地嚟香港好多都唔係搭直通車
搭到深圳入香港咪得

全大陸仔湧入深圳再去香港
個病就會喺廣東深圳爆撚到七彩，
再即時直輸入香港

要有既 一早申請左 有效期係一年呀屌你老母

大大力推！！！

一係你咩都唔做，係度玩埋d文字遊戲厄9香港人，當交功課，好撚嬲

有冇關員可以解答
舊自由行申請者係咪仲有權過關
真心驚

一人已經可以成團

早兩日唔係停支那旅行社出團黎香港咩？仲出到L簽？

香港有閪話事權咩
人地照放落黎你咪又係話冇資料，冇證據
又屈我地造謠

Push

30號其他口岸急增

有啲係簽咗一段時間可以無限中出㗎

唯一方法係打鳩支那狗
支那狗必須死
唔係你死就係香港人亡

拒絕假封關！繼續罷工！

港共唔封關 只有全民打曱甴支那狗 殺哂啲曱甴香港先會乾淨

死都唔自己拒絕人入境，要照顧中國人感受

封關口岸 缺一不可

落馬洲 羅湖 深圳灣
三個最多人流嘅關口
今日係隻字不提 繼續開
唔封 繼續接湖北人
繼續播毒
大家唔好比777呃到
係做樣唔係跪低
附深圳灣片段

拒 絕 假 封 關！

卜街睇到樓主呢個POST
先發現俾林鄭呃9左
卜街林鄭

林鄭仲諗埋d屎橋，真係好撚仆街

7婆必須死

門常開予有錢權貴

你去越南旅行申請簽證都一早搞好喇，停申請有撚用、即係呢個星期來香港既大陸人一早有簽証都照比入喇

發你老母支那種

味係

醫護 罷工 保平安

岩阿

Pish

同埋我地而家係要香港政府做嘢呀，大陸唔推簽注關我地撚事呀